巴西專出不死人

Fabinho Casemiro

Fred

馬加希斯

方柏翹：「下？冇黃牌呀？」

阿仙奴個後衛走甩左幾次

條撚樣

條撚樣好陰濕

不死人正仆街

禮志？

白豆奶